試著以後用畜生、禽獸，不要再用黑社會形容黑警

呢班畜生不配再做人